有冇人可以駁到哩條友？

[行動]和你踩！

For your information

用times自己嗰個都係贏成條街

個投票係撚鳩你地，吹咩

專訪同相都係一早整定

算啦 雖敗猶榮

又好似係

Online poll
Time magazine also holds an online poll for the readers to vote for who they believe to be the Person of the Year. While many mistakenly believe the winner of the poll to be the Person of the Year, the title, as mentioned above, is decided by the editors of Time